Indiewire選出50張Criterion Collection最佳封面

有冇巴絲有儲開

有
呢排襯Barnes & Noble做半價又入咗兩隻

其實CC設計得嘅封面，都好見得人